有無人搭車跌咗隻角落生物

有無人搭車跌咗隻角落生物呀
好慘呀 佢走失咗呀
快啲幫佢搵返主人呀

連圖都無你想點搵